<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="100">ドーザーの一派 RaDの構成員

多くのドーザーがそうであるように
コーラルドラッグの乱用による酩酊状態にあるラミーは
自分こそ無敵であるという誇大妄想に取り憑かれている

どれだけ撃破されても翌日には忘れているため
死なない限り彼の無敵が失われることはない</text>
<text id="101">ルビコン解放戦線のゲリラ指導者のひとり

彼はグリッドの建造に携わる職工であったが
コーラルとの共生および惑星封鎖の打破を掲げる
帥父ドルマヤンの思想に共鳴し 解放戦線に加わった

ダナムは清廉で士気も高く 見敵必殺を誓う烈士だが
パイロット適性には恵まれなかった</text>
<text id="102">ベイラムグループ専属AC部隊 レッドガンの6番手

木星戦争における総長ミシガンの鬼神の如き勇猛は
報道映像を目にしたレッド少年に人生を変える衝撃を与えた

貧しい兄妹を養いつつ血の滲むような訓練を重ね
そして迎えた入隊試験当日
彼は直立不動で放った挨拶ひとつで合格を勝ち取ったという</text>
<text id="103">星外企業によるルビコン進駐のどさくさに紛れ
一攫千金を求めて密航してきた独立傭兵

ノーザークは自分の金と他人の金を区別しない
独特の経済感覚を備えており
借金を抱えては踏み倒すことを続けている

その甲斐あって彼の機体は常に企業の新製品で
固められており 本人はそれを「信用の拡大」と嘯いている</text>
<text id="104">アーキバスグループ強化人間部隊 ヴェスパーの第6隊長

第8世代であるメーテルリンクは
旧世代型強化人間を完全に無価値化したと評される
「ニューエイジ」のひとりである

彼女は社命に対しても忠実であり
慎重な性格も手伝って安定した戦績を残しつづけている</text>
<text id="105">ルビコン解放戦線に参加する戦士のひとり

ツィイーの両親はコーラル採掘による富貴を求め
まだ乳児だった彼女を抱いてルビコンへの密航を試みた

墜落現場にて奇跡的に一命を取り留め
解放戦線の帥叔フラットウェルに保護された彼女は
ACのコアを揺りかごに育ち 長じて戦士となった</text>
<text id="106">アーキバスグループ強化人間部隊 ヴェスパーの第7隊長

第7世代であるスウィンバーンはコーラル代替技術による
強化実験を受けた初めての世代だった

結果として彼は後遺症なくパイロット適性を得たが
成否の見えない手術に対する恐怖はやがて彼の精神を支配し
猜疑心に満ちた矮小な人格が完成した</text>
<text id="107">ベイラムグループ専属AC部隊 レッドガンの3番手

五花海は生まれながらの詐欺師であり
他人から搾取するための努力を惜しまなかった

彼が開いた「風水薬房」の悪質商法はやがて
ベイラム経済圏内の市民生活を蝕む病理にまで発展し

そしてレッドガン副長ナイルに叩き潰された</text>
<text id="108">ルビコン解放戦線に参加する戦士のひとり

フレディは帥父ドルマヤンに近侍する男娼であり
他の同志たちとは一定の距離を置いている

彼はドルマヤンの精神世界を敬愛し
その孤独に寄り添うべく戦場に身を投じた</text>
<text id="109">アーキバスグループ強化人間部隊 ヴェスパーの第5隊長

ホーキンスはスウィンバーンと同じく第7世代であり
技術革新に至る過程で多くの同僚や部下を失ってきた

しかしそれでも コーラル技術世代で見られた非人道性や
狭間の世代で起きた凄惨な事故を思えば
何倍もまともな時代になったと彼は自身を納得させている</text>
<text id="110">ベイラムグループ専属AC部隊 レッドガンの5番手

路地裏の博徒であったイグアスは大きな賭けに負け
そのカタとして第4世代強化手術の実験に供された

悪友ヴォルタと喧嘩に明け暮れるようになった彼は
あるとき木星戦争の英雄とされる軍人に因縁を付け

顔面が変形するほどの返り討ちに遭い そして今に至る</text>
<text id="111">ルビコン解放戦線に身を寄せる流浪の独立傭兵

今では失われた古典芸能に造詣が深く
中でも「ニンジャ」「カブキ」といった日系移民文化は
六文銭のスタイルに強い影響を与えた

彼はかつて餓死寸前のところをツィイーに救われ
そのとき施された一宿一飯の恩義に報いるため
彼女ら同志に仇なすものを敵としている</text>
<text id="112">ベイラムグループ専属AC部隊 レッドガンの4番手

総長ミシガンによる鉄拳制裁を受けたヴォルタとイグアスは
その後「青少年の健全育成」として身元を引き取られ
レッドガンで地獄の日々を送ることになる

「ミシガンの顔面に一発ぶち込んでから抜ける」という
ふたりの目標は7年経っても達成されることなく
内心諦めた彼は今では五花海から商売を学んでいる</text>
<text id="113">アーキバスグループ強化人間部隊 ヴェスパーの第8隊長

第10世代であるペイターは現行最新の強化人間であり
コーラル代替技術の成熟によって極めて人格が安定している

彼が時折見せる無自覚な無遠慮や共感性の希薄さは
おそらく強化手術とは一切関係がなく
本人の生まれ持った性質と見なせるだろう</text>
<text id="114">アイビスの火が起こる以前からルビコン周辺星系で
活動していた老境の独立傭兵

スッラが受けたとされる第1世代強化手術は
成功率が1割にも満たない極めて劣悪なものであり
彼の傍らには常に死の気配が漂っていた

手術を終えたスッラは「狩り」だけを請け負うようになり
今では雇い主さえ定かではない</text>
<text id="115">RaDの頭目カーラを補佐する腹心

組織の第1技師でもあったカーラはあるとき
自らを支え楽しませるための提案型AIを作成した

しかし どれだけプロンプトを与えても
「彼」は必要なこと以外を喋ろうとしない

ボスの自由で突飛なアイディアをただ聞く
その方が彼には心地良いのだろう</text>
<text id="116">ルビコン解放戦線の実質的戦争指導者

帥父ドルマヤンに次ぐ重鎮であり
内部では帥叔の尊称を以て支持されている

彼には密偵として星外企業に潜伏していた時期があり
中でもシュナイダー社の人事部門には
太いパイプを持つという</text>
<text id="117">アーキバスグループ強化人間部隊 ヴェスパーの第3隊長

オキーフは厳密には旧世代型強化人間であり
アイランド・フォーの動乱における諜報活動を担った
エージェントのひとりだった

その後アーキバス情報部門に招聘された彼は
脳内コーラルの焼き付きを中和するという
第9世代手術の提供を条件に承諾したという</text>
<text id="118">RaDの頭目にして 全製品の基礎設計を行う第1技師

情報処理と機体設計のスペシャリストである彼女は
その膨大な知識量と自由な発想によって
企業製品では見られない奇抜な兵器を生み出しつづけている

「殺しの道具だからこそ ひとつ笑える必要がある」
それがカーラの設計思想であるという</text>
<text id="119">星外企業によるルビコン進駐計画を事前につかみ
取引によって難なく密航を果たした独立傭兵

コールドコールは粛清代行を専門とする裏社会の殺し屋であり
企業の暗部に浸かることでビジネスを安定させてきた

仕事柄 殺意を嗅ぎ分けることに長けており
曰く「本物は機体越しでも匂い立つ」のだという</text>
<text id="120">アーキバスグループ強化人間部隊 ヴェスパーの第4隊長

ラスティはグループ傘下であるシュナイダー社の
人材公募プログラムで見出され 半年に満たない短期で
ヴェスパー上位に抜擢された類を見ない経歴の持ち主である

彼は入隊以前に強化手術を受けており 詳細は不明だが
本人の申告によると第8世代であるという</text>
<text id="121">ドーザー最大勢力 ジャンカー・コヨーテスの頭目

元々ブルートゥはRaDに拾われた構成員であり
そのドーザーらしからぬ柔和な人当たりと話しぶりを
面白がったカーラに目をかけられていた

彼が重度の虚言癖を備えた人格破綻者であることが
発覚したとき RaDの資金と技術は無視できないレベルで
持ち逃げされていたという</text>
<text id="122">ベイラムグループ専属AC部隊 レッドガンの副長

ナイルはレッドガンの前身となるベイラム治安維持部隊の
トップであり 突出した検挙率を誇る辣腕の軍警だった

当時の彼が唯一手錠を掛けられなかった相手が
競合ファーロン社の武装船団を率いていたミシガンであり
万策尽きた彼は一杯の酒で話を付けたという</text>
<text id="123">アーキバスグループ強化人間部隊 ヴェスパーの次席隊長

スネイルは第8世代手術を受けて強化人間となった後
新しい術式が普及するたびにその長所を取り入れるべく
再手術を繰り返している

彼が受ける「調整」の安全性を保証するため
多くの強化人間が死んでいった</text>
<text id="124">コーラル反応再検出と前後してルビコン入りした独立傭兵

彼女はルビコン星系で活動するハクティビスト集団
「ブランチ」の一員とされ
ステーション31襲撃計画では封鎖システムに
深刻な打撃を与えたと言われている

ブランチは入れ替わりつづける4人組から成り
シャルトルーズは「今の2人目」であるという</text>
<text id="125">ルビコン解放戦線の帥父と称される
歴戦の軍事指導者にしてコーラル神秘主義思想家

青年期を流浪のドーザーとして過ごしたドルマヤンは
アイビスの火を生き残った後 コーラルとの共生を
強く志向するようになる

彼の思想はやがて解放戦線の支柱となり
多くの戦士がそれに殉じた</text>
<text id="126">コーラル反応再検出と前後してルビコン入りした独立傭兵

彼はシャルトルーズと同じく「ブランチ」の
一員と見なされており ステーション31襲撃計画では
強襲艦隊に対する単機陽動を担ったと言われている

ブランチは入れ替わりつづける4人組から成り
キングは「今の1人目」であるという</text>
<text id="127">ベイラムグループ専属AC部隊 レッドガンの総長

ファーロン武装船団の指揮官を経てレッドガン総長となった
ミシガンは徹底して容赦のないことで知られ
「歩く地獄」として敵味方両陣営から恐れられている

彼はベイラムのバウンティボードに自らを登録しており
死亡時懸賞金の半額は古巣ファーロンの同僚たちが
受け取る契約になっているのだという</text>
<text id="128">アーキバスグループ強化人間部隊 ヴェスパーの首席隊長

フロイトはアイランド・フォーの動乱において
作戦成功率94.7%を記録した希代のエースパイロットであり
「スネイル同様の調整を重ねているに違いない」と
周囲からは見なされている

しかし実際のフロイトは ACを駆ることを愉しみ
日々の小さな上達を積み上げつづけた ただの人間である</text>
<text id="200">インテグレーション・プログラム 第1フェーズ
----------------
オールマインドは傭兵支援の一環として
機体パーツの研究開発も行っています

テーマは「人体感覚の拡張」

表皮のように馴染むACを目指して
オールマインドでは日々改良が続けられています</text>
<text id="201">インテグレーション・プログラム 第1フェーズ
----------------
オールマインドは傭兵支援の一環として
新兵向け教習プログラムの提供も行っています

多くの傭兵が「彼」の手ほどきを受け 巣立っていきました

得られた学習状況はオールマインドに集積され
プログラム内容の更なる改善に役立てられています</text>
<text id="202">インテグレーション・プログラム 第1フェーズ 最終解析
----------------
オールマインドは傭兵支援の一環として
新兵向け機体構成サンプルの提供も行っています

パイロットが強化人間でもない限り
全身を組み替えて即座に適応するのは至難の業です

我々は全ての傭兵がACと共にある未来を志向しています</text>
<text id="203">インテグレーション・プログラム 第2フェーズ
----------------
これまでの検証を経て 素体マインドαに
アップデ―トが施されました

搭載されるAIもまたオールマインドに集積した情報の結実です

マインドβはそのまま実戦に投入しても
優れた傭兵と見紛うほどの働きを見せるでしょう</text>
<text id="204">インテグレーション・プログラム 第2フェーズ
----------------
オールマインドは基礎研究の一環として
各種勢力のAC設計思想にも着目してきました

人体を模した有人兵器である以上
そこには人間に対する解釈が自ずと入ります

星外企業のACには 人間を環境に対して無力なものと見なし
出力の最大化によりそれを超克しようという思想が見られます</text>
<text id="205">インテグレーション・プログラム 第2フェーズ 最終解析
----------------
オールマインドは基礎研究の一環として
各種勢力のAC設計思想にも着目してきました

ルビコニアンの機体には 程度の差こそあれ
人体との調和を重視する傾向が見られます

自然存在としての人間のポテンシャルを高く見積もり
入力の最適化によりそれを発揮しようという思想なのでしょう</text>
<text id="206">インテグレーション・プログラム 第3フェーズ
----------------
これまでの検証を経て マインドβに
アップデートが施されました

マインド素体パーツは旧世代型強化人間と
相性が良いことが確認されています

機会があれば貴方もお試しください</text>
<text id="207">インテグレーション・プログラム 第3フェーズ
----------------
ルビコン調査技研はコーラル研究の総本山でした

彼らの作ったACには人間とコーラルの
生物学的な類似性に着目した視点が見られます

異なる種が相補的に進化する手段としてのAC
興味深い考え方です</text>
<text id="208">インテグレーション・プログラム 第3フェーズ 最終解析
----------------
コア理論の体現者として最も優れているのは
やはり独立傭兵と言えるでしょう

生死が自らの操縦ひとつに帰着する彼らにとって
ACは肉体の延長であるべき必要があります

今回の検証相手は表舞台には現れない伝説的独立傭兵
それを限られた情報から再現したものです</text>
<text id="209">インテグレーション・プログラムに追加されていた機体データ
暗号化を伴った注釈が付けられている
----------------
…エルカノがアーキバスの技術を盗んで新型機体を開発した

この機体が解放戦線に渡ること それ自体は良い
だがそれは今ではない

計画の第1条件はアーキバスに整えてもらう必要がある</text>
<text id="210">インテグレーション・プログラムに追加されていた機体データ
暗号化を伴った注釈が付けられている
----------------
…アイビスシリーズ最後の1体 その所在が明らかになった

第2条件を満たす候補者には目途が立っている
この機体は破壊しておくべきだ

あの男は第3条件成立を大幅に遅延させた
修正が必要だ…</text>
<text id="211">インテグレーション・プログラムでエアが発見した機体データ
オールマインドが検証していたサンプルのひとつと思われる
----------------
レイヴン

マインドγの続きを探してみましたが
ここには見当たらないようです

あるのは技研パーツを使ったおびただしい数の作例だけ…
ですが これを使えば あるいは…</text>
</entries>
</fmg>